得罪講句，反椰都唔能係人。。。

貢QQ點反得落..

係有良心的人

?

傻能左？

我地反椰黨用良心講野

熱到縮埋一舊..

我斬能4你

想知邊啲仆街反椰咁5比面我大佬..

我反起佢XX

小椰勁qq囉

係

我吸吮椰梨小貓咪

樓上有一個..

我反你包皮再一野彈落去

椰妹我女友..

是

大膽!竟然反我大佬條女

酸？

我漂你白

哈哈哈哈哈哈